今時今日仲戴唔係黑色既口罩既人係咩心態？

一係標奇立異
一係毒撚

out左啦

見過有女戴

病咗都屌

我不嬲都帶防毒面罩出街

標題係仲戴唔係黑色

你病咗都要係黑色口罩先肯戴？

以為你意思係病左帶黑色都唔俾 抱歉

見過兩個毒撚好朋友一齊戴 好撚柒

韓國既潮流黎講
黑色唔係病
白先係

我見大多數都係呀叔戴黑色口罩